有冇人試過壞耳機淨係聽到純音樂

咁大個仔 壞過唔少耳機
一係左邊冇聲
一係右邊冇聲
咁都唔緊要 起碼叫有得聽下個歌手唱歌
我屌
依加竟然同我壞到淨返純音樂
乜料 本身以為首歌冇人唱
搞搞個耳機條賓周 頂你插一半有人聲
插晒入去屌你竟然冇左人聲
究竟係點撚解 真係R撚晒頭都唔明

我都試過 不過我自己識唱就覺得無乜嘢

我對耳機真係一知半解
搞極都搞唔掂
一邊壞轉轉個耳機位就有時有翻聲
依加轉極都搞唔掂